有冇爬蟲JJ. 入黎分享下

我呢 就養左 兩條豹紋守宮 一條蓋勾亞
年頭開始養 養到依家
全部都好健康
平時最鍾意就係訓 日訓夜訓

開左吹水台冇人 ？

1

2

3

4

比較少玩守宮宜家有一條corn同king仲有條藍舌

藍舌 養大左好肥 隻手仔又好短 好可愛

真係好得意

哈哈 多謝

係啊我個條仲要係巨人 印尼種

有冇圖 分享下

啱啱放咗

好大條 好肥味

仲係幼體嚟啫

我一直都好想養條傘蜥公 知唔知難唔難養 ？

btw ching個3條守宮係邊度入?

我之前見到魚街有好靚2800一條

留名

綠之園 魚佬 同一間好似叫爬蟲地帶

搵日去睇下先

好圓 係咪叫盾臂陸龜

盾臂bb